攬炒進度已達30%，我呼籲盡快清算及制裁狗官狗隊，否則後果自負

盡快定性721 元朗黑夜為恐怖襲擊
以及大規模殲滅元朗恐怖分子

唔洗再打咩嘴炮
咩停止示威就 考慮訴求
宜家咪停撚左囉柒頭
將來既野係取決於你宜家嘅行動呀

我們不想打也不怕打